{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1929&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 Stay hotel"
    },
    "text": "タワー駐車場に駐車可能であり、一室あたり2台以上の駐車はできません。合計40台分の駐車施設を保有しています。 地下鉄情報では、2号線蚕室セネ駅と9号線サムジョン駅があります。追加案内事項としては、2人室基準で人数を追加すると5000ウォンが追加し、チェックアウト時間は2時です。時間延長の場合、0000ウォンを追加し、週末と祝日には5000ウォンが追加されます。 また、1室あたり1台のみ可能であり、原則として一台あたりの追加料金として0000ウォンがあります。土曜日、日曜日、祝日には、1室あたりの台数に追加で駐車することはできません。 デラックスツイン客室はワンベッドに変更可能であり、ベッドを取り付けて提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどのくらいの台数ありますか？",
            "answer": "当ホテルには合計40台分の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は予約が必要ですか？",
            "answer": "いいえ、駐車場の予約は必要ありません。空いている場合はご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は一室あたり何台まで駐車できますか？",
            "answer": "一室あたり2台以上の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "当ホテルの最寄りの地下鉄駅は2号線の蚕室セネ駅と9号線のサムジョン駅です。"
        },
        {
            "question": "人数追加すると追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数追加する場合は2人室基準で5000ウォンが追加となります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を延長することはできますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間の延長を希望される場合は、0000ウォンが追加料金となります。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日には追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、週末と祝日には5000ウォンが追加料金となります。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室を変更してワンベッドにすることは可能ですか？",
            "answer": "はい、デラックスツイン客室をワンベッドに変更することが可能です。ベッドを取り付けて提供いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場には制限がありますか？",
            "answer": "はい、原則として一室あたり1台のみ駐車可能であり、一台あたりの追加料金として0000ウォンがあります。土曜日、日曜日、および祝日には、1室あたりの台数に追加で駐車することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 429
    }
}